有無人試過返廣州賣咸碟做左黨主席？

唔通真係靠咁做左主席又同你講咩。。

我

你個名

雜種

其實個真相係……除咗老毛之外，中國每一任國家主席都係賣鹹嘢起家先做到

刁帝我都有份買，有人想知再講

more